屋企用儲水式熱水爐嘅你。。。而家過成點

冬天到啦 兄弟有咩方法等自己過得舒服啲

我會係就沖完較到熱一熱再即係換衫

超人有3分鐘時間變身;
我只有3分鐘搽完沖涼液過水

而家租緊呢間房

個儲水熱水爐 煲一次可以用15分鐘先變凍

I know that feel bro

生死時速

死窮撚
呢d天氣浸浴真係好爽

冬天就洗頭加抹身

原來有錢人定義係你眼中係咁

無限熱水

浴室寶

煤氣
爽YY

點解人地咁幸福

我個儲水式一次煲好耐
但同日夠用我好耐

50L打上，係
200L直頭happy過 石油氣

但其實成本好貴

10分鐘已經冇咁熱 15分鐘宣佈死亡

點做到20L

我浴缸下面有個爐

煮野食咁煮？

洗下個爐啦

轉左速熱式

做咩要沖熱水
渣㗎？

沖開冰水涼

唔係死窮撚就係有錢人？
仲有正常人架嘛

日式係有

15L 表示 換個加壓花灑
洗哂成身加頭 先一次過過水
仲有時間洗面
total 10分鐘